悼念...今晚尚德停車場邊個位?

今晚尚德停車場邊個位?

對球場 你望上去見到好多花就係

我到了。

尚德路祭現場，已經有幾百人，寫上祝福，送上鮮花，點起爉燭。現場平靜，暫時安全。家人喊得淒厲。

幫手多謝埋個保安嬸嬸一個睇晒全場

家人都在場？

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

有位女士係靈位前坐左係度喊，同鬧黑警。有人陪同。應該係家人。

其他人離開一小段路，寫卡送花。